估唔到luke skywalker都要死

真喺估唔到

唉

屌你，我未睇呀。

sor

勁賤格好撚彩我睇左

Yoda好重戲份

屌你老母

屌你老母好彩尋日睇咗。
估唔到公主又死埋。

喺 估唔到個廢老用靈魂出返黎

絕地英靈mode先op

！